希望lihkg唔好有咁多whatapp group

有時上高登真係覺得好有趣
一面利申禁5p狗公娘娘
一面開whatapp group

同時 有咩係到傾囉

同意

唔通約行山係水面約咩 用下腦好無